・地面（平面）の上で弾（球）をはねさせる
・球と球がぶつかったら跳ね返る

進歩
・きれいに落下するようにする
・跳ね返る際にぶつかったものの法線が必要なのに受け取れていない
（球VS平面の反射はクリア)
・平面の上に球がぶつかったら跳ね返りはするが高速でぶつけるとすり抜ける
（平面と球のすり抜けはクリア）
（駒村先生の言っていた方法を調べてみて採用する）
・跳ね返りの威力が少なくなってくると変な挙動をする
（動かないようにはしていないが変な挙動はしない（揺れる））
（ある程度までの反発になったら動かないようにする）
・球と球の跳ね返りはまだできていない）
・


12/12 memo
ボールとボールの判定は残りの時間だと難しい
なのでボールがきれいの落ちることを目標にする
自由落下をさせる関数を作成していきたい